8090後冗員吹水台

返工好悶？工作壓力大？圈子太細？
廢話唔多講，入黎鳩噏啦
無審查無Google doc要填無人要pm
按Link即入